#Первый пул правок по главной странице

## По разметке 
1. все социалки с target="_blank"
2. убрала все комментарии в коде, где есть список аля такое `--><li class="active"><a href="/">BigGeek.ru</a></li><!--`
3. в шапке `nav navbar-nav navbar-right` внутри списка `id="location-select"` и `id="lk-link"` заменила на `div`
4. Блог - названия сделала ссылкой
5. Блог - где имя и дата добавила класс `.anounce-info`
6. в шапке к `navbar-static-top` добавила класс `hidden-xs`
7. в форме обратного звонка поменяла разметку `.close` , переименовала их и вынесла рядом

## По структуре

по делу его не закончила, но будет примерно так

1. помеляся `head`. там в одно все стили. `css/additional.css` - это стили для тебя, сюда флуди) мало ли бывает что вам нужно ненмого пистаь стили
2. тоже самое внизу по скриптам (пока переноси - позже также разобью в один). тажк есть скрипт `example` - его е переноси,это я для теста
3. сама структура папок - стили теперь в папке, шрифты тоже, внутри картинов тож прибралась, ну и js.
4. папка `_index` не переносить